係你令我成為少女

兩年裏每一日都係

但現在係你令我長大了 謝謝你
1020

[1020 行動Post] 香港人真係好痴線！不論組織力、耐力、創意玩到咁！

post我同我老公做咩...

咪ff咁多啦仲你老公 踏實啲唔好？

唔踏實就sp啦

咁又唔好 記得潔身自愛

認同